要求政府設立「火車頭巡捕隊」 可以隨意撲殺一路食煙一路行既打靶仔

Gchi

一定要以割喉式處決

啱

啱啱行路有條佬行得快，想過我
我就讓佢行先
點知行幾步就晌度噴煙
你老味

每日返工經過觀塘凱匯個盤
都有成大班地盤佬封咗條路等開工
成班友瘋狂食煙
就咁行過都成身煙味

如果可以影人相舉報
然後1500分返500比舉報者
我敢講冇人咁吸煙

呢鑊就撐你喇印仔

一蚊都唔洗畀我
我都日日影
咁撚鍾意食丫啦

到時一定有啲老人家師奶喺街埋伏

連吸個煙都要鍵盤戰士

一拳將你個柒頭打返落你胸腔入面

印仔難得高質post

但係定延都食煙架喎

巡邏都要硬食班仆街嘅二手煙，建議用狙擊手取代

定延口吐芬芳

不嬲高汁

支持

無需審判 即時槍決

特警判官

係咪要議員提案?

室內不準吸煙

屌原來又係打手post